立法會候選人開始宣傳未？

不論35+作用大唔大
仲有幾個月就選啦
今屆多左好多新參選人
特別係淺黃唔識分，最後又投泛民就bye鳩bye

候選人快d開始宣傳攻勢

係時候準備政綱

世界變啦
唉

變都要投，唔通真係永續社運咩

咁梗係投
但到時都唔知咩世界

報名期都未到一陣dq咪晒資源

潛在候選人落緊區插旗啦